以色列批評歐洲官員雙重標準和虛偽

【Now新聞台】以色列總理內塔尼亞胡正前往法國跟總統馬克龍會面，內塔尼亞胡啟程前，指摘一些批評特朗普的歐洲官員虛偽。

內塔尼亞胡不點名指一些歐洲官員譴責特朗普承認耶路撒冷為以色列首都，但對於巴勒斯坦人從加沙向以色列發動火箭攻擊就無動於衷，批評這些官員雙重標準和虛偽，表明以色列不會接受。

而在巴黎，大批示威者上街抗議特朗普改變美國一貫的中東政策，一批親以色列的人士企圖行近示威範圍，被防暴警察攔阻，警員將雙方分隔以免發生衝突。

在意大利羅馬，大批巴勒斯坦人在美國大使館外示威，指摘特朗普的決定違反聯合國決議案，是不負責任的犯罪行為，有旅居當地的美國人亦加入示威行列。

𨳒得好

d 中東豬唔係有石油就窮過非洲
垃圾人種

世界毒瘤

其實美國只係對現一個幾十年既承諾
係咁鬧侵 點解唔鬧1995年應承果個？
克林頓應承架喎大佬！！

因為侵侵就係原罪

有議員係95年投贊成，而家有份屌侵侵

正宗為屌而屌，成日覺得美國民

邊撚度變咗？

成日覺得美國民主黨極撚似熱狗城邦花生台，因為佢地生存係世上就係為屌而屌

自從加泰羅尼亞獨立之後
已經覺得天下烏鴉一樣黑
班白皮豬好撚嘔心
一定要靠自己

仲要其實奧斑馬係選總統個陣都有提過唔會再簽延遲法案，正式承認
點知拖撚左8年無撚左回事，依家侵照做就係歷史罪人

侵不知幾放心，美國媒體都係猶太人話事，點都唔會大屌以色列

兑現競選承諾都會比人屌
trump就係原罪

屌trump 先係政治正確咪個個爭住屌

根本簽延遲就係一件on9既事 一係就反口 一係就實行
遲遲唔做野 歐洲覺得咁先叫實事求事？

成班on9驚恐怖襲擊驚成咁

侵侵抵屌

美國幾多媒體都係左膠，日日鳩屌以色列“恰”巴勒斯坦人都唔講蛔蛆對猶太人嘅暴行呀，猶太人話事？猶太人叫傳媒污衊自己民族？

一開始睇都唔明
猶太人屌以色列
係咪搞錯左d咩

起美國嘅lib Jew 反對搬大使館嘅都大把

佢上任後不知做左幾多前幾任應該做但唔敢做既野
競選承諾又逐樣逐樣慢慢兌現
跟本真男人來 越來越欣賞佢
激到D 左膠扎扎跳 所以一堆人話佢痴線佬

冇做嘅唔講？
天下政客一樣黑
只係佢做嘅嘢係佢（同佢嘅政黨、支持商家）覺得要做
過去嘅係佢地覺得唔洗做
轉咗政黨梗會有唔同㗎啦
噉都有得吹奏
所以支那種咪一直唔識咩係政治囉（已經唔係講民主，係基本政治生態）

明明兌現承諾 人又你選的你話俄鬼造票 造得咁多咩

你講緊乜撚野
呢樣係佢選舉承諾之一，佢依家兌現緊選舉承諾喎
美國選民就係認同佢先投票俾佢，佢先做到總統，乜撚野天下政客一樣黑
咁佢依家做既野，我地覺得係正確咪讚下，原來支持某啲政策會變成吹奏
再者佢任期仲有大把，依家未做唔代表將來唔會做，要binc就4年後先再講
批評未發生既事做乜撚

得啦
活係自己世界啦
侵侵豬係真男人啦好未？
估唔到今時今日有人睇政治好似睇明星噉
佢敢講敢做就係真男人就係找數真漢子
我只可以講你地入世未深
仲以為政治講真漢子
政治係講時勢
唔係講找數㗎

你睇你...讀左兩篇馬克思就覺得自己係左翼鬥士人權救星世人希望新世界耶穌
唔夠人講係度發脾氣
典型中產出世中學無朋友被人排斥入大學讀D垃圾social science幻想自己係人類領導者既柒鈷錄左翼戇鳩仔...
多謝你再一次證明liberals同堆屎係無分別

美國有兩樣野,應該可以係今個世紀前,將中東甚至整個伊斯蘭文明收皮,一個叫頁岩油,另一個叫Tesla

伊斯蘭呢d垃圾應該要係地球上徹底剷走

只係isis收咗皮要搵下一個恐怖分子，呢個世界需要拉登繼承人

我係左翼？
高下立見啦嘛？

成班話侵侵畫隻龜就搞到中東和平
佢唔簽就好和平啦咩

猶太狗殺無數中東老弱婦孺又唔見你提下? 人地無端端射鳩你?

成個歐美都唔知做乜鳩
亞洲又無軍事影響力
最後都係俄佬玩曬

第一次中東戰爭邊個打邊個先啊？

上世紀既事啦 而家講緊猶太狗屠殺平民呀
Zionism = Nazism

侵既fans又出晒黎，可惜普京先係佢主人

納粹係撐伊斯蘭架
同埋最初班巴勒斯坦既地主賣地俾猶太人都不知幾開心， 之後就驚班猶太人帶黎既民主自由思想帶壞佢地班農奴先開始反猶， 仲要借反猶殺自己人

你話無端端嗎，唔打你，等第N 次中東戰爭又滅國啊？

查左咁撚耐Russiangate查到啲咩出黎？

仲要成班穆斯林國家圍揪以色列都打輸﹐依家就喺度扮受害者

人哋係贊成耶路撒冷做以色列首都，但唔贊成而家兌現

而家猶太狗有錢有核武有盟友 驚條撚咩
你話幾十年前立國無耐趕走D阿拉伯佬都叫講得通 而家根本係不必要使用武力

That's why先會有身處外地既猶太人連自己國家都睇唔過眼

成個西奈半島還俾埃及又唔講

但係克提出既係西邊以色列，東邊巴人共治方案，不過最終講唔掂數。繼續以色列管曬

唔該唔好用穆斯林世界 只係阿拉伯世界
嚴格黎講土耳其係有份支持以色列復國既

1947年以巴分治 土耳其係投贊成票

當年巴列維未俾推翻前都係撐以色列既

其實我既立場係支持巴勒斯坦既
不過1.以色列贏左 勝者為王
2. 屍骨未寒 離大屠殺唔夠70年 咁快又話趕猶太人落海 好心咪比塊地佢地玩下囉